羅力威頒獎禮怒屌數學神童王梓軒

00:59 啲創作潛能開始湧出嚟

羅力威

做乜鳩呀佢

吾sick聽煲冬瓜牙,有矛翻譯牙

以為搞笑節目 我

多謝 多謝

high大左

唔敢再睇

好 開心⋯⋯⋯